有無手足掉左八達通

頭先沙田瀝源狗屋附近汁到，我廢事比啲狗汁到就麻煩。
有個海賊王套，叫陳x穎，有幾張萬寧印花

推

你留自己tg或者其他一次性聯絡方法
或者放低邊到等佢自己攞返啦

利申我唔係鬼

我tg:comebro7